（有圖） （望朴兄入） 微辣 rosalina點睇

講野同動作怪怪地咁 唔好笑又自己笑 唔慣鏡頭咁樣
樣又一般...

頭髮量好似有d少

扮miss個陣幾好J

推比朴兄睇

太瘦

[img][/img]

ＬＭ